出嚟做野點先可以減少被人鬧

發現返工冇自己想像中咁簡單，只要稍有犯錯已經會受人指責，但係自己又學野學得慢，往往要用好多時間去熟習

打好關係

得一個要訣 唔好懶醒 有咩唔識就要問
做到呢樣之後 就要學識 未做好自己嘢之前 唔好走去幫人
唔會有人感激你 淨係覺得你多嚿魚

錯一次係人之常情，同事只提點下你

同一件事唔好錯兩次lo

自己請人

惡過佢地

唔做野

呢個真
同同事打好關係
傾多D計，言語之間佢地會教你好多野
熟絡左，有咩事佢地都會幫你
時間耐左，你搵到自己係公司既定位，返工就會輕鬆d

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

轉工。鳩鬧既人唔會收皮。一係屌到佢反皮。夠惡就食得返佢。

訓多啲 翻工醒少少 唔識就努力學多啲 唔好成日比人拋到

方向錯誤
應該係問點先可以唔介意被人鬧

冷靜處理便可
搵方法去記一啲成日忘記既日常程序（eg.抄落嚟提醒自己）
唔識就問 得出答案可重複第二點以免忘記
不過做好公關 就會順風順水好多
另外新接觸既事多啲做rehearsal
其實你做錯因為唔熟姐

冇

唔好care 做錯野係正常
有d老屎忽心地差就會針住你黎屌
你可以當佢地發嗡風

搵份好工
同事返工無壓力自然客氣d
例如公務員（非紀律部隊）

話完都唔好改善老屎忽心態
之後d人就懶得話你了

姣溝老世

新仔
實比人蝦，睇下自己大佬係咩料，大佬同其他人關係好唔好同做唔做到野好影響同事對你。
準備一本薄仔，人地同你講乜都寫落去，一來防止自己唔記得，二來可以比人見到你有重視佢講野。
做野慢慢做，重要野自己對過先正式交比人。
唔好試新方法，同事用咩方法你就照跟，如果唔係佢地唔識得同你執屎如果你做錯左。

醒少少 唔使比人屌

一係諗方法埋堆 佢當你係自己人就得 唔得就轉工 無謂勉強

fresh grad??